E組 塞爾維亞 vs 巴西 02：00 2

有無人唔訓就係等睇尼馬喊?

屁馬kick自己友

巴西個右閘好撚勁
呢啲真係實而不華

4個POST

洗唔洗4個po

但係巴西勁過晒所有歐洲隊

咁撚多個post

丹尼路

FF 過到英撚通知我

6個post

（ Show Blocked User - 你的的名字 ）
假分狗

塞爾維亞個11號仔

咁多個post既喂

明明上個post有人屌鳩fagner放題過放題路
不過我都覺得用fagner會穩陣過用放題路好多

咁多post 破咗琴晚紀錄了

到底邊個post

尼馬又炒

觀眾席啲樂器好撚嘈

720263-720268都係塞爾維亞 vs 巴西

一於推呢個啦

1001個個又唔開

岩岩嫌得七十分鐘都仲post1
而家開夠六個

屁馬

差DD

又係你 尼馬

今場開始上力 上兩場踢得幾辛苦下

咁多個post

尼馬入波未

彈高左

金章安

收起古仔係咪因為佢重要過尼馬

2 1

差少少

巴西MK

非洲d小朋友好肚餓

塞爾維亞咁踢真係好無聊

唔理情況永遠都係吊左高波入去先算

咁易估

撻Q

安又派膠

大家快D BLOCK

韋利安廢撚到

Willian

假分狗好on9

瑞士下場冇schar冇lichtsteiner
保送瑞典

有種廢叫韋利安

tite教波勁過森保利好多

巴西佬個個都玩插花

森巴足球

個假goal撚幾多歲？
係咪覺得咁樣好好玩

samapoli係教阿狗教到傻撚咗姐
上屆教隊智利差d收巴西皮

非臘味好硬凈

jesus點打單箭頭呀

呢下唔入

尼馬咁都唔入笑死我

尼馬

塞狗個龍呢下

尼馬咁都唔入

咁都唔入

志在行到完場唔好傷姐

好有森巴味

嘩

完全係玩具blockshot咁封你

屌屁馬依d都唔入

依下組織笑左

想挑2次

呢下點入啊 佢自己都估唔到個波會咁黎啦

格臭

屁馬無運

塞爾維亞個龍block shot

又想用同一招玩

想餓死d非洲小朋友

係唔俾你入！

差d又重演

喺現場，啱啱全場不停嗌neymar

個波跌落去kui到都有運啦

塞11號咩事

笑死，俾個龍單手打籃球咁拍返落嚟

上網睇都聽到

呢下又hold乜嘢

得罪講句尼馬可能係最冇用嘅攻擊球員

尼馬呢下獨食到

屌你唔撚識射波咪撚推前啦

塞狗淨低目標就係唔畀屁馬入波

終於換到人 條友企左4分鐘

瑞士2:1

合理

一攞波引對方幾個埋黎都話冇用

好獨食

12M...2-2

尼馬真係小丑嚟 幾多次啊

十二碼

12m

睇得出尼馬為左山區班小朋友好想入返粒

企到完場先換到人

連廢癲都有大斜線俾 巴西冠味濃

剩係睇呢隊巴西猜波已經好正

ON9

隔離瑞士開心唔夠5分鐘

offside

哥斯達黎加值有一分

係喎

睇塞踢真係嘔血 埋撚晒去無個識射

塞爾維亞D態度

counter 可以完全無 follow

個個係度散步等完場

承擔決心鬥志仲差過泡菜

VAR好波

真係12碼了

真係12碼

再輸多次12碼 瑞士假撚到

未射

坐我隔離個2個塞爾維亞細路喊哂

瑞士

今次真

笑左

永遠都係望住兩邊去...

好易估呀...

好on9

咁搞法真係好大疑點

22

強運

屌撞自己個頭入返

唉，特登搏和
咁好心就唔好入2：1啦

真係唔值得為左呢隊波喊

態度又差

踢落又唔用腦

死都唔俾屁馬入

咁樣入
中楣彈返中個龍

12m miss

2-2

其實巴西打433會唔會好啲 收起韋利安 打多個中場中出費南甸奴

是咪計OG

就係唔比你入

笑了

計OG la

係

打機咁

泥馬今日無咩運

尼馬無運 不過今日表現不過不失既

BTW唔係禁區外FOUL咩

佢救咗好多球

瑞士打場兩個後防主將停賽

仲要散步逼搶

咩態度

幾碗飯係山區小朋友身邊飄過

尼馬真係得啖笑
雖然呢球唔易射

耶蘇個助攻

sommer唔好彩啦
上半場真係上晒身

史上最搞笑
先係上一球俾VAR推翻
跟手再犯規
個12碼仲要彈眉底
中埋門將個頭再彈入

個呀爸粒聲唔出冇表情，2個細路眼濕濕，89分走左

樓上成班on9要講瑞士就番隔離po啦屌你老母

尼馬咁多機會都入唔到

專心做Killer pass好過

下場對sam哥

巴西 4 強會對咩呢

佢成個分組賽表現都好好

上線慘

今日係邊條女

想巴西次名出線
茅波肉丸佬對插水狗應該好好睇

主要作用應該係博犯規

聽日英格蘭比利時肯定鬥hea搏走下線，own goal大戰

你唔講都唔知隔離場波有開post
sor

美洲國家互屌

巴西，西班牙信唔信

點解巴西唔走下線？